[INDIE撚]新手整咗首DEMO,想搵人夾BAND

玩嘅類型主要係 POST-PUNK, NO WAVE, EXPERIMENTAL ROCK, NOISE ROCK,SHOEGAZE

小妹想搵BASS 同鼓

tg:Freya_witch666

PISH